「中國有嘻哈」真係好撚柒

1. 台上參賽者rap緊既時候, 台下既既評審係道睇手機(睇歌詞?)
2. 唔知點解全部要著到勁MK, 室內比賽帶黑超+cap帽, 帶金色頸鏈

可能睇緊google translate